食kfc 定jollibee 好？

係街到諗緊 比吓意見

Jolibee

首選jollibee

Jollibee 真係未試過
今日應該真係一試

philibee

jolibee既雞係好食，但飯真係唔岩食
同埋冇手套呀

jolibee吹大左
又貴

有咩飯揀？

食過jollibee
得熱狗同薯條係ok
比我會揀返kfc
雞嚟講 kfc係高質啲
Jollibee啲雞冇乜味
淨係可以講 真係有雞味囉

邊到先 旺角個間jollibee真係狗都唔撚屌 成個餐最正常係杯可樂
其他未食過 唔知係全線咁難食定旺角個間先係

睇落Jollibee 好似有啲伏

jollibee
但個意粉就不了

哈迪斯啦

食過幾次jolibee，啲雞係多啲汁囉，同好撚大隻，味道上唔覺有特別好食

jollibee